仲有冇人玩緊GTAV

想搵人一齊玩下

pc定ps4

加我tg: senotez

我哋個gp 好多人, 每晚9:00到開始打

知唔知點樣先升lv升得快啲

打多啲搶劫就得㗎喇, 升lv 唔同升數值無得急

一唔一齊打? 我哋就嚟開3團都得。pc

玩緊ps4
anyway, 唔該巴打

好

有無車聚，PC

pc+1

加tg 一齊玩啦。 tg:senotez

加tg 一齊打啦